牙Dawn(白粉仔)轉咗公司之後 愈來愈有星味…

Jessi認證好男人❤

一直都好正

有啲好耐以前既gd feel

點分有無星味

Psy真係有啲料到

psy簽親返黎既都有質素
希望遲下AKMU會轉會去pnation

希望akmu自己做老闆多啲
再簽leehi

其實我都覺 但驚講出嚟被人屌
dawn囝都識作歌架

多謝你

佢依家愈來愈大隻

造歌有質素 泫雅同dawn上年cb首歌都好聽 jessi個首更加唔駛講啦紅到咁

lee hi 去左AOMG

講之後 又唔係同aomg簽成世

出咗全碟精華

鳥叔養到Dawn哥哥一身是肌

首歌d.ark有份作詞
想知係咪smtm嗰個